發國難財嘅黑藥房係咪炒燶咗？

見到好多搓手液、酒精同埋口罩都開始大減價

賺夠就好離場啦 見到成堆口罩積咗係到冇人買

酒精之類應該會繼續跌
口罩就過多排啦
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

點會炒燶, 食撚左12水執撚到笑

賣一盒等於平時6-8倍既利潤
價格回落都只係賺夠賺少啲
唔存在炒燶呢個問題

港人自資口罩就可能真係回唔到本喇 請支持

狗屎垃圾牌子都夠膽死賣四百幾五百
C9都唔會買啦

酒精搓手液呢啲可能就會炒燶
口罩仲有排

真 笑能死

點會 佢入貨價好低

真定假...
啲酒精仲係幾十蚊一枝..

標題黨不了

因為而家封左關，大陸又無批簽證咋
傳聞話下星期恢復簽證…到時咪又係搶

事實證明香港啲物資係俾大陸人搶晒

一陣又瀨經濟唔好做唔到生意

呢十年藥房都係終極贏家，
醫生律師地產狗都唔夠藥房鬥

全線大減價

見到68蚊500ml，同之未武肺差唔多價

正視聽
唔會燶
係搵少左

佢唔存在燶
就算免費派手上所有貨
之前已經賺突

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

大家堅持唔好買住
班黑心藥房佬就會仆街
辛辛苦苦買返黎諗住炒起佢
點知而家慢慢回落原價

之前話咩貨源去到3月都唔知係咪吹水
同埋有d人少出街，一個口罩用兩日，重有d人唔洗返工返學最多咪唔出街，冇口罩用玩死餐廳同零售之嘛

啱
呢個係香港再工業化既第一步
唔好俾佢輸

所以依家咪要派錢俾呢個個行業囉